{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7374&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산아리아호텔"
    },
    "text": "客室はヨーロッパ風のデザインで品格があり、素晴らしい夜景が楽しめます。 国際市場、チャガルチ市場、缶市場などの主要観光地が周辺に位置していて便利です。 南浦駅は徒歩7分、釜山チャガルチ市場は徒歩3分、釜山駅は車で0分の距離にあります。 チェックインは日~金は5:00、土は7:00、チェックアウトはすべて午後2:00です。 無料Wi-Fiと禁煙/喫煙ルームの選択が可能であり、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。 駐車は無料で利用でき、朝食はレストランで07:00~09:30まで提供され、6500ウォンで現地でお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があり、ご予約の際に特定の客室とベッドタイプは保証されません。 その客室価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのデザインはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ヨーロッパ風のデザインで品格があり、素晴らしい夜景が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "国際市場、チャガルチ市場、缶市場などの主要観光地が周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南浦駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩で約7分です。"
        },
        {
            "question": "チャガルチ市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩で約3分です。"
        },
        {
            "question": "釜山駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で約0分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは日~金は午後5時、土曜日は午後7時です。チェックアウトはすべて午後2時です。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームと喫煙ルームの選択は可能ですか？",
            "answer": "はい、禁煙ルームと喫煙ルームの選択が可能です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はレストランで07:00~09:30まで提供されます。現地で6500ウォンでお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動します。"
        },
        {
            "question": "料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 492
    }
}